一人一間出色salon

平時冇指定去邊間剪頭髮，因為未遇到特別出色嘅salon，但唔想轉黎轉去
想問大家染頭髮，邊間好？

Lm

salon one

留名
撘單問 有無輕口味barber shop
neighbour個啲太重口 條界好深 難carry

條界你可以同佢講要幾深㗎嘛

利申 非打手

邊間salon one 葵芳？

ii hair & nail